{
  "id_query": "29409130",
  "total": 18060,
  "total_current": 200,
  "max_score": 78.70356,
  "origin_question": "Máy mới mua dùng đc 1 ngày chỉ lướt web + fb với nghe nhạc ko chơi game mà máy lúc nào cũng nóng dữ v qtv",
  "hits": [
    {
      "score": 29.758883,
      "id": "20319552",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu dùng lướt web nghe nhạc thì khoảng bao nhiêu phút thì xuống 1% ạ. Với lại thời gian sạc máy là bao lâu v ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.706486,
      "id": "20725784",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lướt web, xem phim,chơi game, nghe nhạc, gọi điện, lên 3G, wifi được một lúc thì máy sử dụng được bao nhiêu tiếng ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB nay nếu bạn sử dụng cho các tác vụ trên cùng lúc thì khoảng 4-5h là hết pin nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.671513,
      "id": "18552619",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này và sony xperia xz thì nên chọn cái nào? nhu cầu ko cao, ko chơi game, chỉ lướt web, fb, mail làm việc, nghe nhạc thì nên chọn máy nào? mình cần máy có độ bền để sử dụng được lâu, máy ổn định ko giật lag khi sử dụng lâu ngày",
      "answer": "Chào anh Dương,Dạ với 2 sản phẩm trên thì đều hỗ trợ khá tốt các nhu cầu của anh đó ạ. Nhưng nếu anh muốn 1 sản phẩm có dung lượng pin lớn hơn để có thể sử dụng lâu hơn thì anh nên chọn XZ. Nếu anh muốn 1 sản phẩm có thể sử dụng ổn định hơn và không quá quan tâm đến pin thì Iphone 6 sẽ là 1 lựa chọn hợp lý. Để có đánh giá riêng của mình về 2 sản phẩm này thì anh có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com bên em để có thể trải nghiệm 2 sản phẩm này anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.695004,
      "id": "27303854",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là máy này ko chơi game chỉ nghe nhạc vs facebook thì pin đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không có thời gian cụ thể do tùy thuộc vào hoạt động của ứng dụng, âm lượng, thể loại nhạc bạn nghe, kết nối mạng ... > không có thời gian chính xác bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.663736,
      "id": "26980458",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin trên ios 11 dùng bao lâu cho việc lướt web , Facebook , xem phim không chơi game cho 1 ngày ạ ? Còn nếu dùng chơi game liên tục thì dùng đc khoảng bao lâu ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn sử dụng ít thì dùng được khoảng từ 7h sáng đến 19h tối , còn nếu bạn sử dụng liên tục thì Pin dùng được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.611645,
      "id": "30234603",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này dùng nghe gọi. fb, zalo, k chơi game trong 2 3 năm ổn k qtv ???",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào mức độ bảo quản của người dùng ạ, nếu anh bảo quản máy tốt không rơi vỡ thì hoàn toàn dùng được trong 2-3 năm anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.487436,
      "id": "29835227",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy sao mà dùng lướt wed hay xem phim 1 tẹo là máy nóng là sao ad??",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại này anh dùng liên tục chạy các ứng dụng ,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên anh nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và anh chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé anh. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.335766,
      "id": "22520630",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy này có phù hợp chơi game tầm 3h và lướt facebook trong 2h, đi du lịch chỉ nghe nhạc, chụp hình, lướt facebook có trụ được một ngày không anh?",
      "answer": "Chào bạn,Máy có thể đáp ứng tốt chơi game trong 3 giờ và lướt Facebook trong 2 giờ thậm chí là hơn bạn nhé. Về việc đi du lịch mà bạn chụp ảnh và lướt Facebook nhiều thì có thể máy không đáp ứng được tới một ngày nên bạn có thể mua thêm sạc dự phòng để không bị gián đoạn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.151733,
      "id": "28170893",
      "field_search": "question",
      "question": "với các tác vụ cơ bản như nghe gọi, fb, lướt web,... thì máy xài mượt trong 2 3 năm không qtv ?",
      "answer": "Chào anh!Dạ với nhu cầu cơ bản của anh thì máy đáp ứng tốt nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
        {
      "score": 31.763863,
      "id": "20136779",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua tối qua kẻ tgdd mà dùng chỉ lướt mạng tí va nghe nhạc mà bin sụt nhanh và bị nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.0238,
      "id": "29779040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dc hai ngày ko ạ nếu chỉ sử dụng face (30\"),messenger (45\"),zalo(27\"), youtube ( 7\") ,chơi game + lướt web (20\")",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra nếu bạn có sử dụng ứng dụng dù không nhiều nhưng pin máy cũng chỉ hỗ trợ sử dụng khoảng gần 1 ngày thôi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.902126,
      "id": "32297633",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng máy này Nhưng em ko hiểu sao Em nghe nhạc trên zingmp3 khi màn hình tắt Chỉ phát nhạc thôi Ko bật 3g  Chỉ dùng wifi Mà máy e tụt pin nhanh hơn là khi e xem video trên youtube và lướt fb Nghe xong 1 bài khoảng 4 phút thì hết 5% pin Còn xem youtube khoảng 3-4 phút mới hết 1% Lướt fb cx phải tầm 3 phút ms tụt 1% ạ??? Mong có được phản hồi sớm nhất ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này khi anh nghe nhạc trên Zingmp3 thì các ứng dụng trước đó anh sử dụng chưa tắt hẳn thì vẫn hoạt động chạy ngầm nên có thể vẫn tiêu thụ Pin, anh vui lòng thử tắt bớt các ứng dụng trước đó và kiểm tra lại xem còn bị tình trạng này nữa hay không nhé.Thân chào anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.700972,
      "id": "27163899",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 tuần . Vừa chơi game vừa nghe nhạc thì máy bị lag ( Temple run 2 ) tuần đầu mình lướt fb thì máy bthuờng đến tuần t2 bị máy lag . Mình có thể đổi máy mới sẽ không ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nghe nhạc và chơi game là 2 tác vụ năng, bạn dùng cùng một lúc thì với cấu hình của máy có thể sẽ giật lag là bình thường ạ, khi chơi game bạn chỉ nên dùng một tác vụ thôi để việc chơi game được mượt mà hơn, hoặc bạn có thể chọn sản phẩm khác có cấu hình mạnh hơn để có khả năng đa nhiệm tốt hơn, dùng nhiều ứng dụng cùng lúc tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.479647,
      "id": "19690296",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sử dụng để nghe nhạc, xem phim, chơi game,  lướt web thì pin sử dụng được bao lâu ạ,",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn sử dụng để nghe nhạc, chơi game, xem phim, lướt web thì pin sử dụng liên tục được khoảng 4-5h bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.435219,
      "id": "21632775",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ ad tư vấn giùm mình tầm giá 8tr, mình không chơi game, chỉ phục vụ các công việc lướt fb, và hay sử dụng web, yêu cầu lướt web mượt, pin khá, và máy cũng bên. ad tư vấn giùm mình nên mua máy gì ah? cảm ơn ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần mua máy của Hãng nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.237509,
      "id": "25964952",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua ip6 hôm qua mà sao chỉ lên fb và nge nhạc thôi là nó nóng máy vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo  để khắc phục tình trạng này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.226507,
      "id": "18163253",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy này khoảng mấy ngày trước nhưng thấy pin sụt rất nhanh, khoảng 2 - 3p là sụt 1% khi chỉ lướt web, v như v có bình thường k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này do điện thoại của bạn mới mua, PIN còn mới , chưa đi vào ổn định và chưa đạt dung lượng tối đa nên có hiện tượng trên bạn nhé. Qua vài lần sạc PIN của bạn ổn định, đạt dung lượng tối đa thì khi đó bạn sạc sẽ không còn tình trạng này nhé bạn.Bạn yên tâm sử dụng điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.146355,
      "id": "19340493",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chỉ dùng để truy cập facebook, nghe nhạc và lướt web tầm 3h/1 ngày thì pin của iphone 6 sẽ duy trì dc bao lâu nếu từ 100% ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nghe nhạc 3 giờ 1 ngày và không còn dùng gì nữa thì duy trì được khoảng gần 2 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.055553,
      "id": "27270870",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng đc 1 lúc tầm 30p thì rất nóng. Nhất là khi xem yotobe. Qtv chỉ cách khắc phục vs ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.97231,
      "id": "21086764",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng iphone 6s và bị tịch thu máy hơn 1 năm ấy ạ thì máy có thể sửa lại đc ko ạ lúc bị thu vẫn đang nghe nhạc bằng tai nghe nếu v sửa đc ko ạ??? ??",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa sản phẩm nên không có thông tin chính xác chị nhé. Trường hợp này thì chị có thể liên hệ với  để được kiểm tra và có thông tin chính xác chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.776903,
      "id": "20056302",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đc 1 tuần loa hơi dè khi nghe nhạc nhạc k dè nhưng nghe nhạc bật mức hết cỡ hơi dè bài nào cũng như vậy mới đầu mua nghe khá ổn bây h lên đổi mới đc k add mua ngày 30/6/2017",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sang sản phẩm mới cho anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.44778,
      "id": "19664339",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy đc hai tuần. Máy chạy cũng mượt nhưng vào fb và vào cam360 thì máy nhanh nóng và nóng lên nhìu ạ. Như v có bị lỗi gì k ạ. ,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng, dùng camera hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.152073,
      "id": "21689081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị em mới mua 1 máy ip 6 ơ the giới nhưng e thấy em dung wifi chỉ dung fb nhưng máy cũng nóng có pai may bị lỗi k ạ... e mới mua dc 15 ngày",
      "answer": "Chào bạn.Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5-10 phút hay sạc pin đặc biệt là kết nối 3G thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt cho nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.236576,
      "id": "30712617",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB e mới mua 2 ngày mà lướt fb khoảng 15-20 phút là nóng máy thì pin có vấn đề gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Khi anh dùng lâu thì máy sẽ nóng lên và điều này bình thường nhé. Nên chỉ cần quá trình anh dùng thấy máy không nóng quá nhiều thì anh có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.208534,
      "id": "18478033",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi samsung j7 prime với ip6 thì máy nào chơi game ổn hơn lướt web mượt hơn ạ tốc độ xử lý của máy nào nhanh hơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình kiểm tra thì chip Apple A8 có hiệu năng  hơn so với chip Exynos 7870  bạn nhé!  Ngoài ra, cá nhân mình đánh giá iphone 6 cho hiệu năng chơi game, lướt web tương đối mượt hơn so với máy Samsung J7 prime bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.756855,
      "id": "27724110",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa iphone 6 ram 1gb với samsung galaxy j7 ram 4gb thì dòng nào dùng ok và chơi game lướt web nhanh hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại Samsung Galaxy J7 nào để mình giúp bạn được tốt hơn nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.737068,
      "id": "28877315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em chơi game mà máy nóng quá ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.411552,
      "id": "21489727",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang phân vân nên dùng note 5 hay ip6. Chủ mình dùng cho công việc, lướt web,... chứ cũng không chơi game nhiều và đang không biết con nào dùng sẽ bền hơn.",
      "answer": "Chào anh,Về độ bền thì 2 máy như nhau thôi ạ, riêng em thì em thấy note 5 khá phù hợp với anh vì anh cần một sản phẩm công việc nếu công việc của anh liên quan đến ghi chép, thì note 5 rất hợp, máy có màn hình bự hơn sử dụng đã hơn và ngoài ra còn có khả năng sử dụng pin lâu hơn 1 chút so với iphone 6 ạ. Còn nếu anh yêu thích sự nhỏ gọn không quá to nhưng cũng đủ để sử dụng và sử dụng thoải mái bằng 1 tay thì iphone 6 là sự lựa chọn của anh ạ.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.279066,
      "id": "30157910",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng lướt web ,face ,chụp ảnh,xem youtube còn ok trong năm 2018 đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng nhu cầu của ạ và sử dụng khá là lâu dài tuy nhiên còn tùy vào cách sử dụng và bảo quản của người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.04886,
      "id": "30158878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ lướt web face chụp ảnh ko chơi game thì chọn con này phù hợp ko trong năm 2018 này",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với yêu cầu bạn đưa ra mình nghĩ là máy này đã đủ đáp ứng rồi ạ; các tác vụ bạn nêu ra mình có thử thấy là máy đều xử lý tốt, mượt và ổn định ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.94862,
      "id": "28604512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo f7 64gb thì máy nào chơi game mượt hơn ad đối với 1 số game nặng",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 32GB và OPPO F7 đều chơi Game rất tốt , tuy nhiên cấu hình của OPPO F7 có phần đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.931627,
      "id": "19697307",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi e mới mua máy nhưng khi đang dùng fb Đc 1 lúc thì tự dưng thoát ra màn hình chính dù e ko dùng nút home. Liệu máy có vấn đề gì ko ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.885025,
      "id": "25240415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi về thời lượng pin của máy vs. 1 ngày e chơi game vs xem phim khoảng 4h-5h, ngoài ra còn có tác vụ khác như lướt wed,lướt facebook,nghe gọi,... Vậy máy này đáp ứng đc ko ạ. E xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.880962,
      "id": "21016978",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32GB và C9 Pro để chơi game và nghe nhạc nên máy nào tốt ạ.",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên ổn hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.857946,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.778976,
      "id": "27761680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình không có nhu cầu chơi game và xem phim, chủ yếu chỉ lướt web tìm thông tin, chat, tra từ điển, nghe nhạc, trả lời email, pin thì đủ dùng khoảng trên 4 tiếng. Vậy máy iphone 6 32GB này có thể đáp ứng tốt không? Xin cảm ơn QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì  iPhone 6 vẫn đúp ứng được tốt nhu cầu sử dụng của bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.774744,
      "id": "30732338",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và huawei nova 2i máy nào sử dụng tốt cho chụp ảnh , xem phim và lướt web ổn định và dùng lâu dài ạ . không chơi game",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.698282,
      "id": "20309305",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iphone 6 bản 32gb vs 64gb xài đc bao lâu v bao gồm xem phim chơi game lướt web",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 thời gian sử dụng khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào kết nối mạng và cường độ sử dụng của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.524801,
      "id": "30542625",
      "field_search": "question",
      "question": "E Có mua máy ở tgdd, lắp tai nghe vào lỗi chỉ nghe đc 1 bên , phát qua loa máy tính cũng 1 bên , phát qua blutooth thì nhỏ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.45758,
      "id": "28807577",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin dùng để lướt web đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.412611,
      "id": "22212904",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này dùng khoảng mấy tiếng mới hết pin.như nghe nhạc. Facebook",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, nếu như anh sử dụng liên tục để xem phim và lướt web trong điều kiện pin máy được sạc đầy thì dùng được khoảng 3h-4h anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.410736,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi qtv. Lúc ios 11 thì sạc pin bình thường. Giờ mình nâng cấp ios 12.0.1 thì sạc máy rất nóng. Nóng hơn mình chơi game và đang sử dụng 4G nữa. Chỉ lúc sạc là máy nóng thôi khi máy đầy 100% thì dần dần mát trở lại. Nếu sạc nóng máy như vậy có ảnh hưởng máy sau này ko qtv. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì anh có thể tham khảo  để máy đỡ nóng hơn nhé. Và nếu máy nóng quá nhiều thời gian  dài thì cũng không tốt cho máy anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.22713,
      "id": "30920103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này bật tiết kiệm pin, chơi fb, youtube, nghe nhạc, nghe gọi, thì pin xài được bao lâu.",
      "answer": "Chào anh Dạ với nhu cầu sử dụng của anh ở trên thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tùy vào thao tác khi sử dụng, tác vụ của máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.193203,
      "id": "20952718",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua mà pin từ 50 dùng 1h40p còn 32 có sao k. Máy này chơi game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game nặng được bạn nhé. Bạn dùng liên gần 2 giờ mà PIN tụt khoảng 20 % là bình thường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.193192,
      "id": "28984121",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin em dùng để chơi game online lướt Facebook và những công việc hàng ngày thì dùng liên tục đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn, Với nhu cầu của bạn thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng từ 2-3h ạ, tùy vào game cũng như thao tác trên ứng dụng và tình trạng máy của bạn mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.111225,
      "id": "18365964",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu máy này chỉ để nghe gọi liệu được 1 ngày ko nhỉ ad ??",
      "answer": "Chào bạn, Đối với nhu cầu bạn sử dụng để nghe gọi trên điện thoại này sẽ được khoảng 1 ngày hoặc thậm chí có thể sử dụng hơn nếu bạn sử dụng tắt các kết nối mạng, chỉ sử dụng nghe gọi, SMS sẽ được lâu hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.070389,
      "id": "27311786",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ nghe gọi và lướt web thì dụng dc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.056965,
      "id": "23995872",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua ip6 chưa được 1 tuần. sử dụng mọi thứ đều ổn. nhưng khi chơi game nặng thì chỉ 5p sau là nóng máy. tình trạng nóng máy như vậy có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5p đặc biệt là kết nối 3G hay chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.99888,
      "id": "24652054",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi Liên quân mượt không ạ? Máy bắt wifi tốt không? Truy cập web, lướt fb, sử dụng messenger có hay bị đứng máy, treo máy không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng tốt các yêu cầu trên , hầu như không có tình trạng giật , treo máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.926369,
      "id": "27498712",
      "field_search": "question",
      "question": "Đàn chơi fb hay vs nghe nhạc hay bị bật ra là thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.921688,
      "id": "25226549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mình chỉ onl face, mess, xem phim nghe nhạc với lên youtube và chơi game kiểu liên minh mobile thì iphone 6 với samsung j7 prime cái nào dùng tốt hơn ạ, với nếu mua iphone 6 cũ dùng có tốt không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến hiệu năng cao giúp chơi game và load các ứng dụng trên tốt hơn và mượt mà hơn bạn nhé .iPhone 6 cũ bên mình kinh doanh còn khá mới và dùng rất tốt  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.88702,
      "id": "32081082",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mới mua máy mà sài cỡ 10 phút nó bị nóng máy v ad",
      "answer": "Chào chị Nếu chị sử dụng kết nối 3G và các tác vụ nặng thì máy sẽ rất nhanh nóng chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.858208,
      "id": "20742233",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi Mình mới mua máy sao mình nói chuyện bên kia k nghe v? Giúp mình với",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng cho em xin thông tin rõ hơn là anh không nghe được bên kia như thế nào ạ, không biết anh đã bật âm lượng lên mức to nhất chưa ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.51797,
      "id": "29433904",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo F9 máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra Oppo F9 có cấu hình cao hơn và chơi game mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.513006,
      "id": "21275891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy pin có trâu không ạ vì em thấy chỉ có 1810mAh (em dùng chỉ facebook, chat Mess, lướt web, xem clip, chơi Farm và Candy Crush thôi ạ!)",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 32GB bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.492262,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.469738,
      "id": "27941538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb với iphone 6s máy nào pin dùng đc lâu hơn? chơi game Liên Quân mạg Wifi liên tục đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin cao hơn và máy có thể chơi liên quân liên tục được khoảng 2-3 tiếng tùy vào kết nối mạng và độ sáng màn hình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.38518,
      "id": "27463829",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi game vừa nghe nhạc ( temple run 2, liên quân  ) máy Khá giật . Này là lỗi máy hả ad ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do bạn sử dụng nhiều ứng dụng cùng lúc làm RAM bị đầy khiến máy có tình trạng giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.371618,
      "id": "18468278",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Sài một lúc nóng rồi vân tay Sài cũng ko nhạy bằng con 5s mà tgdd cho em mượn",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn thử kiểm tra xoá vân tay củ đi trong phần Cài đặt > Touch ID và mật khẩu nha, sau đó thiết lập lại vân tay, xem dùng nhạy bình thường không nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.203772,
      "id": "20763188",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với máy j5 2017 máy nào chơi game tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn, Vì 2 máy này chạy trên 2 nền tảng hệ điều hành khác nhau nên ứng dụng được viết khác nhau cho mỗi máy nên mình không có cơ sở gì để so sánh được đó bạn. Tuy nhiên theo mình thấy thì máy iPhone 6 có thể đáp ứng tốt hầu hết các game từ nặng tới nhẹ hiện có trên appstore đó bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.158842,
      "id": "27575225",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua một máy điện thoại bền dưới 7tr nhưng pin trâu, chơi game mượt, chụp hình đẹp và lướt web tốt.",
      "answer": "Chào anh !  Dạ không biết hiện anh có quan tâm đến thương hiệu điện thoại nào ví dụ Samsung, Sony,... không để bên em tư vấn cho mình chính xác ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.115513,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.929306,
      "id": "23534780",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sử dụng iphone quốc tế khi kết nối game vs tk fb lại xuất hiện lỗi này vậy qtv (game nào cũng v)",
      "answer": "@Hoàng Triết:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.877934,
      "id": "22757640",
      "field_search": "question",
      "question": "Với thời lượng pin là 1810mAh thì để chơi game và bật Wifi với 4G liên tục thì máy trụ đc bao nhiêu tiếng v QTV ?",
      "answer": "Chào anh Phong Vâng trường hợp này có thể dùng khoảng 2-3h tùy vào nhu cầu dùng như thế nào nữa anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.86142,
      "id": "28904073",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có màu trắng ko? Pin xài đc bao lâu nếu lướt web suốt z",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc phiên bản 32Gb này không có màu trắng bạn nhé.Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.790016,
      "id": "19376468",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua đc đc 1 tuần cầm chắc rồi lắc thì nghe thấy tiếng lạch cạch ở trong máy có lm sao ko ad? Máy nào cũng vậy hay máy lỗi ms bị vậy ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình phải xem lại kỹ hơn rồi ạ, nếu được bạn dành ít thời gian mang máy đến siêu thị gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.766834,
      "id": "27498851",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip đang dùng fb với zinh hay bị bật ra là thế nào",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.697535,
      "id": "27917433",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình nhờ chút, mình đang dùng ip này mà giờ muốn tải nhạc về máy thì làm thế nào, xin được chỉ dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tải ứng dụng Zing MP3, rồi bạn tìm bài nhạc bạn thích > chọn tải nhạc để tải về máy nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.64377,
      "id": "19376414",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua đc 1 tuần ơ tgdd Dùng bị lỗi muốn đổi ơ tgdd gần nhất khong phải tgdd lúc mình mua máy có đc ko qtv ??",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm máy trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com  bất kỳ gần nhất để nhân viên kiểm tra, nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đối trong vòng 1 tháng anh nhé. Không cần phải là siêu thị anh mua nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.543612,
      "id": "27847369",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với oppo f7 máy nào chơi game êm hơn mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,2 máy này đều có thể chơi game tốt tuy nhiên hiệu năng trên OPPO F7 là cao hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.526123,
      "id": "30181285",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà lúc có chuôg lúc k với đứg máy nửa.e có đx trả máy lại và hoàn tiền k",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này cần phải kiểm tra trực tiếp máy mới được ạ, dạ tốt nhất chị vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra Trực tiếp trên máy và hỗ trợ thông tin sau cho chị nhé.  Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.404993,
      "id": "19709260",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 mà sao dùng Facebook đc 1 lúc là Facebook bị thoát ra nhỉ,",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.288452,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.220047,
      "id": "21275054",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng dc 1 tháng rưỡi, mà cảm giác máy chậm, không chơi game, mấy ứng dụng mạng xã hội,khó hiểu",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.156807,
      "id": "28156720",
      "field_search": "question",
      "question": "em chơi game modern combat 5 trên android bằng fb, giờ em muốn chuyển qua ios vậy dữ liệu game có chuyển qua k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu Game có hỗ trợ đồng bộ dữ liệu thông qua tài khoản Facebook thì có thể tiếp tục chơi được trên thiết bị iPhone bạn nha. Để chắc chắn nhất, bạn có thể dành ít thời gian đến Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên các sản phẩm iPhone trưng bày tại cửa hàng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.10512,
      "id": "29555931",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ss7+ vs ip6 thì máy nào cho cấu hình mạnh và chơi game tốt và chơi đc game lâu dài z qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéDạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Samsung Galaxy S7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.063738,
      "id": "24384715",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lúc mới mua dùng rất dễ nóng máy vậy ạ? HĐH cũng khá chậm, máy cũng bị treo vài giây, phải thoát ứng dụng rồi đợi 2-3s mới hoạt động bình thường. Khá là khó chịu khi máy dễ nóng và hay ngừng. Trong messenger thì đối phương nhắn 3-4 phút sau mới nhận được thông báo.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.96746,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.935669,
      "id": "19835421",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua dùng được 5 hôm nhưng khi mình dùng pin hao khá nhanh nếu chơi game online chỉ được hơn 2h mà mình để màn hình tối hôm trước có conment r và qtv bảo máy mới pin chưa ổn định nhưng đã 5 hôm r.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.928186,
      "id": "30912052",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 so với Y9 thì máy nào chơi game hơn ạ",
      "answer": "Chào anh iPhone 6 32GB và Huawei Y9 (2019) đáp ứng chơi Game tốt tương đương nhau , chênh lệch không đang kể anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.901775,
      "id": "21573908",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy em mới mua nhưng nghe nhạc bị vỡ tiếng như là nó trầm quá ấy. có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn Khoa,Trường hợp này bạn thử chuyển sang một bài hát khác xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Nếu bài hát nào cũng có tình trạng trên thì có thể loa ngoài của máy có vấn đề rồi đó bạn. bạn giúp mình mang máy ra siêu thị TGDĐ hoặc Điện máy xanh gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.852362,
      "id": "21530251",
      "field_search": "question",
      "question": "Gửi a chị Hôm trước e mới mua 1 máy ip 6 32g o cửa hàng..  e thấy lay dùng lag quá e vào fb  nhiu lúc cũng bị đơ Xem phim tren tube cung bị giật hình",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.84719,
      "id": "28643199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ra lâu rồi.  Không biết chơi game lướt web có nhanh không",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng tốt các yêu cầu trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.842024,
      "id": "19522044",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ở thế giới di động nhưng khi nghe gọi có khia đầu kia nói mình ko nghe được chỉ nghe thấy tiếng rè rè . Cái này thỉnh thoảng bị chứ ko thường xuyên nhưng rất ức chế ,mình muốn đổi sang máy khác nhưng khi bên bạn chek, ko phải gọi lúc nào cũng bị như vậy nên cứ bảo theo dõi thêm . Nhưng biết lúc nào nó như vậy mà cho các bạn nghe được",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp máy khi gọi không nghe rõ thì anh vui lòng mang máy đến siêu thị lần nữa nha. Nếu xác nhận bị lỗi kỹ thuật Thegioididong.com hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu tiên đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.741007,
      "id": "20799877",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy đc 3 ngày, sao máy này ko xoay ngang màn hình được nhỉ. Mặc dù mình ko khoá xoay. Chỉ khi nào đọc báo thì xoay được. Mình dùng iPhone 4 cũ vẫn xoay bình thường. Có cách nào xoay ngang đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đang muốn xoay ngang trên màn hình hiển thị các ứng dụng hay ra sao vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.730955,
      "id": "25937326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi ip 6 32gb này e mua online có hỗ trợ giảm 500k ko ? Và e đang phân vân giữa 6 32gb và 6s 32gb,e thấy mọi người bảo 6s dành cho người hay chơi game,bản thân em dùng điện thoại ko bao giờ chơi game chỉ lướt fb,lướt web,xem phim,và chủ yếu là hay chekin chụp ảnh. Mà 6s chênh hơn 6 thường 4 triệu,e rất phân vân,mong ad tư vấn giúp e nên dùng máy nào hợp lý ạ,e thì ko chơi game nhưng hay chụp ảnh ạ,sét về camara thì 6s có hơn 6 nhiều lắm ko ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì iPhone 6s 32GB có camera, hiệu năng, cấu hình nhỉnh hơn khá nhiều nên sẽ đáp ứng được nhu cầu sử dụng của bạn tốt hơn nên bạn có thể lựa chọn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.690582,
      "id": "18278857",
      "field_search": "question",
      "question": "ad giúp em với..mới mua máy đang chạy ios 10.2.1..vậy có nên cho lên 3 ko..cái nào mượt hơn..em ko chơi game",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Theo cảm nhận của mình thì tốc độ sử dụng của 2 phiên bản là khá tương đồng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65138,
      "id": "17748164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu lướt wifi chơi web con iphone 6 thì đc bao lâu ạ? Máy e lướt web bằng wifi từ 100% xuống 68% 3 tiếng thì là hao pin hay bt ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh chơi game thì sẽ tốn khá nhiều pin nên mức này là bình thường anh nhé. Anh có thể thử kiểm tra pin theo các sau: Sạc đầy Pin 100% chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất, tắt Wifi, 3G, Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phút . Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn 85%, thì pin của bạn đang rất tốt đó ạ. Nếu vẫn không được anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên mình có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.650492,
      "id": "31179740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mú iphone lock chỉ dùng lướt net bằng wifi khi nâng máy nên phần mềm mới có bị apple khóa máy ko",
      "answer": "Chào chị,Do bên em không có kinh doanh máy lock nên chưa kiểm tra được cho chị vấn đề này nhé. Nên chị liên hệ với các cửa hàng có bán máy lock để tư vấn chị chính xác hơn nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.599432,
      "id": "22741812",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho Mh hỏi chút, Mh dùng 6 thường lúc trc chơi game thì có thể quay video Mh đang chơi game đc mà giờ lại k đc là sao ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi tựa Game nào và iOS hiện tại là bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.599257,
      "id": "30376106",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này coi YouTube lướt web thì tầm bao nhiêu giờ mới hết pin ạ.",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.515648,
      "id": "31220455",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi Vs dung lượng pin 1810mAh...chơi game có đc lâu ko ạ.vì các dòng máy e sài thì dung lượng pin 3000mAh mà chơi game cũng rất mau ht...",
      "answer": "Chào anh,Dạ với dung lượng pin của máy thì sẽ chơi game không được quá lâu anh nhé. Nếu anh cần máy có pin tốt hơn thì anh có thể tham khảo các dòng máy khác anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.507008,
      "id": "19634474",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân fb zalo có ổn ko qtv  .. Vs mấy game nặng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được các ứng dụng và game bạn đề cập nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.498941,
      "id": "28327583",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đc 10 ngày mà nó lag.vô ứng dụng hay bị văng ra.chơi game thì treo máy.giờ đc 1 đổi 1 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua mới bên em anh vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.465157,
      "id": "18104394",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao khi mở nhạc trên youtube.com khi màn hình khoá bằng cách lướt từ trung tâm kiểm soát không được nữa vậy qtv lúc trước con nghe được mà",
      "answer": "Chào bạn !Mình đã kiểm tra trên trình duyệt Safari khi vào Youtube.com để nghe và thoát ra vào trung tâm kiểm soát bật lên không còn dùng được nữa nha bạn. Do các bản iOS mới không được hỗ trợ nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.401716,
      "id": "31908443",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 vs vsmart joy 1 máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh thì iPhone 6 có khả năng chơi game tốt hơn nhiều ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.353695,
      "id": "25295405",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua đc 7 ngày h lên fb chỉ coi được 2 bài đăng tải mới thì nó cứ đứng cứng đơ.. pin thì còn 87% tự nhiên nhảy xuống 25% còn cảm ứng bấm vó lúc bấm ko ăn gì cả",
      "answer": "Chào bạn,Với các lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.34615,
      "id": "24264175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua máy   dc 2 ngày .. sau khi kiểm tra thì e thấy ngày active máy trước ngày e mua 1 ngày  .. vậy  có phải là e đã dùng máy cũ ko ad",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này thì anh vui lòng phản hồi ảnh chụp thông tin sản phẩm cụ thể để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.276258,
      "id": "22704729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm thấy chán.mua iPhone mới mà nghe nhạc ứng dụng bị dừng đột ngột.rồi hay bị treo kẻ chế độ tai nghe.xong lúc người khác gọi đến lúc thì tai nghe lúc thì ko.mua máy mới mà chân quá bảo hành về xong lại bị.thất vọng và chán nản",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kiểm tra và khắc phục giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.271317,
      "id": "26743516",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại em đang có 5tr5 em muốn mua điện thoại cũ ..Tư vấn dùm em điện thoại nào mà chụp hình đẹp chơi game lướt fb, zalo ổổnđịnh với lại chất lượng sử dunglâu dài ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện không biết là anh đang quan tâm tới thương hiệu nào ạ, để em có thể tư vấn tốt nhất cho anh anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.254408,
      "id": "21779565",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa Iphone 6 32gb và 6s 16gb thì nên xài cái nào vậy adm? Mình ko có nhu cầu chụp hình. Pin con 6 xài đc 1 ngày với fb, zalo và nghe gọi ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone 6s sử dụng chip Apple A9 2 nhân 64-bit, ram  2 GB nên cho hiệu năng cao hơn so với iphone 6 bạn nhé Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH iphone 6 cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.24207,
      "id": "24264403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e  hỏi .. máy e mua dc 2 ngày .. sau khi mua về kiểm tra may thì phát hiện ra là máy e active trước ngày e mua 1 ngày.. v có phải là e dùng phỉa máy cũ ko a",
      "answer": "Chào anh Lượng,Dạ với trường hợp này bên em cam kết kinh doanh máy mới 100% anh nha. Anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ mình được tốt hơn anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.23495,
      "id": "22614256",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua tại tgdđ mà gọi ben kia nghe máy nhỏ lắm mà bên mình nghe bình thường thường như vậy là sao qtv. Gọi ai cũng như vayy hết ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.22226,
      "id": "27430097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32GB ram có 1GB thì có bị lát khi lướt web hay chơi game ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu của anh thì máy vẫn hỗ trợ anh tốt, sản phẩm trên còn hỗ trợ rất mượt mà nên anh đừng quá lo lắng về vấn đề này mà chọn mua cũng như sử dụng sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.104395,
      "id": "25004104",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua 1 tuần ..vô theo dõi pin 100% xài được 3 tiếng ..mình không chơi Game ..chỉ vô fb you tube thôi ..có cách gì khắc phục hk",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì máy thông báo từ khi bạn sạc đầy lần gần nhất cho đến mức pin hiện tại thì bạn sử dụng trong 3h27 phút, nếu bạn sử dụng máy liên tục, lướt web, xem youtbe thì thời gian dùng pin dao động từ 3-4h thôi bạn nhé, và mức pin như thông báo là khá chuẩn rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.070234,
      "id": "21483230",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang phân vân giữa 3 máy: Iphone 6mới , C9 Pro mới, S7 Eged cũ thì em không pik nên chọn máy nào phù hợp với nhu cầu chơi 1 vài game nặng, đi du lịch, xem phim... em ko pik máy nào phù hợp với em.",
      "answer": "Chào chịHiện với nhu cầu của anh em nghĩ sản phẩm C9 Pro sẽ là phù hợp với anh nhé. Sản phẩm có cấu hình mạnh, màn hình rộng, pin trâu, cấu hình mạnh, chụp ảnh đẹp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.00965,
      "id": "29899345",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu ip6 chỉ dùng để nghe gọi thì pin có trụ được 1 ngày k ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ nếu chỉ dùng để nghe gọi thì có thể dùng được 1 ngày hoặc hơn ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.924257,
      "id": "20192145",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc nhanh mà cũng nhanh hết pin, dùng 3-4 tiếng mà 100% còn 20%, vậy có ổn k? Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn,  Theo mình thấy thì thời lượng pin này trên máy bạn là tương đối ổn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.915346,
      "id": "30951083",
      "field_search": "question",
      "question": "Lướt web với facebook được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.899548,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.89523,
      "id": "23890190",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 1 lúc 2 máy dc không qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp 2 máy 1 lần được ạ. Để cơ hội duyệt hồ sơ cao hơn thì anh nên chọn góp với 2 công ty tài chính khác nhau nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.894075,
      "id": "21612369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy con ip6 32g hôm qua tại tgdđ. Sao nghe nhạc, xem video âm thanh bthg mà chuông cuộc gọi đến chỉ có rung k có âm thanh vs lại game cũng k có",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé, còn về game bạn có thể truy cập vào Appstore để tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.883783,
      "id": "21326637",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị mới mua ip6 được 7 ngày mà dùng sạc lần thứ 4 này lại bị nóng cục sạc thì làm thế nào hả e?",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.881927,
      "id": "25806956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại e đang dùng ip 5s đã jailbreak đang chạy bản ios 8.3,giờ e muốn cập nhật lên bản ios mới nhất mà k muốn mất dữ liệu cũ của máy thì phải làm như thế nào ạ,mất jailbreak máy cũng được miễn là máy e còn dữ liệu,ad giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì rất tiếc là không được bạn nha, bạn cần bỏ jailbreak thì mới cập nhật cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.877232,
      "id": "28678642",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 dùng các ứng dụng văn phòng,zalo,fb,... không chơi game thì xài 2 năm ổn k qt v ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy vẫn đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của bạn trong khoảng thời gian tới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.847816,
      "id": "21180874",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này so vs s7 edge thì chơi game cũng như chụp hình thì máy nào đáp ứng dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra chip xử lý của máy Samsung Galaxy S7 Edge cho hiệu năng tốt hơn so với máy iPhone 6 ạ, nên khi xử lý ứng dụng hoặc game máy Samsung Galaxy S7 Edge sẽ có phần mượt mà hơn bạn nhé; về phần chụp ảnh theo cá nhân mình đánh giá máy ảnh của S7 Edge cho ảnh ra đẹp, có phần sắc nét hơn bạn nha; bạn có thể dành ít thời gian ghé lại siêu thị để được trải nghiệm máy ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.844542,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.785572,
      "id": "27618018",
      "field_search": "question",
      "question": "S máy mình chơi game trên iph 6 lại rất nóng z",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.71288,
      "id": "19703825",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với galaxy a5 2017 nên chọn con nào để chơi game vậy ,",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có cấu hình tốt, đáp ứng được tốt nhu cầu chơi game của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.64487,
      "id": "20842269",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua đc 3 ngày. dùng chế độ tiết kiệm pin mà sao hao pin kinh khủng.trong khi các máy iphone 5s lên ios 10.3.2 lại khác.pin dùng tầm 2.45 phút online ko game  .vậy có hao pin hok ad",
      "answer": "@Vinh: qua đêm tắt hết chế độ máy bay mất tầm 12% pin .chế độ chờ  6h >17h còn 60% .pin ảo quá",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.635687,
      "id": "29516335",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua cách đây 2 ngày h nghe nhạc loa rè rè s đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.63518,
      "id": "27452387",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân có nóng máy, k lác và chơi đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân tốt và khi chơi sẽ tỏa nhiệt hơn so với lúc không chơi và đây là bình thường không vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.613285,
      "id": "21229569",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh, em rất thích sử dụng iphone 6 vì + Mượt, ổ định. +Chiến game tốt. Nhưng em nghe nhiều người phàn nàn về máy khi  chơi game 1 tí thì máy nóng, sạc pin dễ gây cháy nỗ. Em hoang moang quá. Vậy máy tốt hk ạ. Hay chỉ là lời đồn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp trên đó chỉ là các thông tin đồn thôi bạn nhé , máy khi chơi Game không quá nóng , sạc Pin vẫn an toàn nên bạn có thể an tâm sử dụng máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.606457,
      "id": "25669871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Là con iphone 6 này mình mới mua 4 ngày trước . Mà sao sài mới nửa ngày là sạch pin . Dù chỉ nghe nhạc thôi là tầm 4 5p là hết 1% pin. Nó nhanh hết cực . Làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Nếu vẫn không cải thiện, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.409784,
      "id": "21950087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên tục máy chơi đc bn lâu",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.39175,
      "id": "29273398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 pin sạc 100%,sử dụng lướt web,fb 2h30’ hết 35% có bình thường không?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì thời gian này là khá ổn bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.324915,
      "id": "32045422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game có nóng không ạ..  Và có bị nổ không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này khi chơi game có hơi nóng ạ nhưng vẫn đảm bảo an toàn cho người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.303844,
      "id": "21788606",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6,dạo này em cứ cắm tai nghe một lúc thì khi rút ra ko nghe đc loa ngoài chỉ cắm tai nghe vào mới nghe đc, nếu khởi động lại thì loa ngoài lại bthg. Thế là đthoai em bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là một sự cố phần mềm trên máy. Nếu bạn khởi động lại máy và loa đã bình thường thì bạn có thể yên tâm sử dụng lại nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.27197,
      "id": "26473112",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e đã tải nhạc về máy , mà sao e vào vina video để lồng nhạc , mà e bấm vào phần nhạc của máy lại ko có bài nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.269966,
      "id": "25415693",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 so với j7 2016 thì máy nào chơi game mượt và mát máy hơn vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 sẽ chơi game mượt hơn, về nhiệt độ thì Samsung Galaxy j7 2016 mát hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.265247,
      "id": "19149166",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Lúc đem ra có đc 1 đổi 1 không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp bạn do mình không cầm thiết bị trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể giành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất bộ phận kỹ thuật sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.233356,
      "id": "23265030",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua máy để chơi game tốt giá khoảng 5-7 tr ci máy nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, trong tầm giá anh cung cấp có 1 số sản phẩm hỗ trợ anh chơi game tốt lắm ạ, anh cung cấp giúp em hãng sản xuất mà anh quan tâm cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.214674,
      "id": "27609654",
      "field_search": "question",
      "question": "E cần nâng cấp máy lên. Chủ yếu dùng FB, zalo, IG, youtube và xem phim. Thỉnh thoảng chụp hình. Ít chơi game. Vậy thích hợp dùng máy nào hơn QTV. Em vừa tốt nghiệp cấp 3 thôi. Nên hơn đắn đo về tài chính",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang so sánh giữa 2 máy nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.209787,
      "id": "28467294",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi đc pubg ko và chơi ở cấu hình nào",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 chơi PUBG ở mức đồ họa thấp bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.202465,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.159367,
      "id": "31106523",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với oppo a83 con nào chơi game mượt hơn qtv",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 có cấu hình hỗ trợ khả năng chơi game mượt hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.136324,
      "id": "19259961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua đc gần 2 tháng Mà sao giờ xài hay nóng quá zạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.135286,
      "id": "21225599",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm sao để vừa chơi game vừa nghe nhạc trên zing vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào trong cài đặt của game tắt âm thanh , rồi mở zing mp3 xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.103828,
      "id": "19657831",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy thử xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.094574,
      "id": "18126570",
      "field_search": "question",
      "question": "cấu hình chơi liên quân tập kích fb mes zalo web có lag ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn dùng chơi game Tập kích , Facebook, Zalo, Web ... mượt mà chứ không giật bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.068064,
      "id": "22875954",
      "field_search": "question",
      "question": "Kỹ thuật viên cho em hỏi. Pin của e dùng ntn liệu có phải là yếu không ạ. Ip6. E chỉ nghe gọi fb zalo và you thôi ah. Không chơi game",
      "answer": "@Phụng: giải đáp giúp e",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.005465,
      "id": "31831277",
      "field_search": "question",
      "question": "Nèk ad! Tại sao pin j mà thấp dữ v ? Có 1810mp mà trong khi đó tất cả máy khác điều 300mp mà máy này có 1000mp. Cho hỏi nèk pin này trâu ko vs Sài khoản bảo lâu mới ht pin v ???",
      "answer": "TL nhanh đi ạk, bực mình lắm rồi đó 😡😡😡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.994478,
      "id": "23786115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi như ip6 e mới mua mà xài bình thường thì máy không nóng, nhưng sạc pin thì máy bị nóng, lục sắc e có tháo ốp lưng ra với để chế độ máy bay rồi mà máy vẫn bị nóng, trường hợp này là bị s vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử đổi bộ sạc cáp khác sạc thử xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.898172,
      "id": "31927186",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bác nào chơi liên quân bị đis ra giống em k. Có ngày nóng quá chắc đập máy quá. Mới mua có dc 1 tuần. Gỡ liên quân ra cài đi cài lại cũng cả chục lần rồi vẫn bị tình trạng như vậy. Ức chế quá",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.885448,
      "id": "19801818",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em chơi game Gangstar New Orleans máy nóng lên và tự thoát ra vậy anh vậy máy có chơi được game Gangstar New Orleans không",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.858717,
      "id": "29022006",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin ip ngày sạc mấy lần ạ , nhu cầu chỉ là lên face lướt web ,lên ins",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn sử dụng nhiều thì bạn sạc ngày 2 lần , còn sử dụng ít thì 1 ngày chỉ cần sạc 1 lần bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.837889,
      "id": "24532331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , mình có mua ip6 cũ o tgdd . Nhưng sau vài ngày sử dụng mình thấy một số lỗi trên máy như khi cắm tai nghe vào thì hầu như nghe k rõ, âm bị rè... . Mình cũng đã thư với nhiều  tai nghe ip khác và nhận thấy lỗi là ơn máy. Vậy giờ mình đi bảo hành có được 1 đổi 1 với máy cùng tầm giá hay là chỉ được sửa chữa vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kĩ thuật thì bên mình hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương trong tháng đầu tiên ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra lỗi và hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.837124,
      "id": "17810467",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua máy ở TGDĐ đc 3 ngày mà giờ em muốn đổi sản phẩm khác thì như thế nào ạ. Full máy ...",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.813398,
      "id": "22093767",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua đc 2 tháng hôm nay cắm tai phone nghe nhạc roi lúc rút ra  nhưng vẫn thấy nói nhận tai nghe nên ai gọi đến cũng ko nghe đc nó vẫn hiện thị tai nghe trong khi mình rút nó ra rồi .ad có cách này giúp e vs .",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.781801,
      "id": "28315484",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip A8 với Kr659 thì chip nào chơi game tốt hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì Chíp Apple A8 có hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.760935,
      "id": "28617599",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc chơi pubg nóng máy có bị thoát ra hông vậy có giật lag hông vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình thấy là máy xử lý game trên khá là ổn ạ; khi máy nóng mình thấy game vẫn chơi được bình thường; tình trạng tự thoát ra trừ khi là ram bị quá tải, hoặc game bị xung đột với hệ thống bạn nhé- mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.759315,
      "id": "17685953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 với dung lương Pin 1810 chỉ lươt web zalo fb thi sư dụng đươc bao lâu ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình kiểm tra với nhu cầu sử dụng của bạn máy sẽ đáp ứng trong khoảng 3.5- 4h sử dụng nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.757704,
      "id": "23729443",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy này mà dùng mã giảm giá của chương trình ngày chung đôi thì có đc khuyến mại pmh 500k ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp số điện thoại và họ tên để bên em hỗ trợ thông tin về dùng mã giảm giá ạ.Mong nhận tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.696432,
      "id": "27071963",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua máy 3 ngày truoc, cho e hỏi sao sạc dc khoảng 15 - 20p thì củ sạc rất nóng, nó có bị gì ko QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với Adapter sạc có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên có tình trạng nóng là bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.67996,
      "id": "31082639",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G với oppoF7 cái nào chơi liên quan mượt mà lâu ngày ko bị lag shop",
      "answer": "Chào anh OPPO F7 là máy có cấu hình mạnh hơn nên hiệu năng khi chơi game sẽ mượt mà hơn ạ, cả 2 máy chơi mượt mà tựa game anh đề cập trong nhiều ngày mà không có lag giật tuy nhiên còn tùy vào tín hiệu mạng cũng như cách sử dụng người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.679918,
      "id": "28218145",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin ơi em vừa mua con ip6 này ở chỗ mình . Cũng gần đc 1 tháng , tại sao pin máy em lại mau hết pin thế ạ ? Em dùng wifi lướt fb tầm tí là còn 80% tình trạng máy ban đầu đc sạc 100% pin và có thao tác sạc 3 lần 8 tiếng rồi ạ . Có phải lỗi pin k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.67755,
      "id": "27135036",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em có mua một chiếc iphone6 qua tay của thegioididong. Mới mua chỉ được 1 tháng. Sao có lúc coi youtube nó đứng hình lại. Với chơi game nó bị kích ra là sao vậy ad.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.673752,
      "id": "25528499",
      "field_search": "question",
      "question": "Dao máy ccập nhật lên IOS 11.2.6 vào game lại mất tiếng vậy qtv mà cắm tai nghe lại nghe được",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy rồi thử lại xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.670456,
      "id": "20876037",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có ram 1gb mà rất mượt máy có thể chơi game nặng ko như các máy android khác",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.618542,
      "id": "27690295",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ máy này dùng chung với củ sạc 5s đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vẫn sử dụng chung củ sạc được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.611866,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.611708,
      "id": "20604408",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn chơi tốt nhiều game nặng k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.6009,
      "id": "27493352",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 hay 6 plus với oppo f7 thì máy nào chơi game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với cả 3 sản phẩm này thì chơi game đều mượt và ổn hết chị nhé, tuy nhiên sản phẩm OPPO F7 với RAM cao hơn nên việc chị vận hành game và sử dụng các tác vụ khác nữa có phần ổn hơn 2 sản phẩm iPhone 6 và 6 Plus chị nhé, đáng chọn để cho việc chơi game giải trí hơn đó chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.590992,
      "id": "17504590",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa sony x với iphone 6 thì máy nào đa nhiệm tốt hơn v qtv...",
      "answer": "Chào anh Minh,Đây là 2 hệ điều hành khác nhau nên không so khả năng đa nhiệm được anh nhé.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55919,
      "id": "17685198",
      "field_search": "question",
      "question": "giưa IP 6 32G với A5 2107 hoặc các loại khác cùng giá nên mua cái nào. chỉ lươt web fb zalo..ưu tiên tính lâu dài bền bỉ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu với nhu cầu là lướt web, dùng Facebook, Zalo,... thì theo em tất cả các sản phẩm trong phân khúc giá bán khoảng 8-9 triệu thì hoàn toàn có thể đáp ứng được tốt anh nha, và độ bền của máy thì phụ thuộc khá nhiều vào cách sử dụng của người dùng đó anh, không biết anh có nhu cầu thêm nào ngoài các nhu cầu trên để em tư vấn cho anh được không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55235,
      "id": "27355325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 2018 rồi có còn nên mua iPhone 6 nữa không tác vụ của em là xem phim , chơi game liên quân , lướt web, facebook........... Với những tác vụ này máy có trụ được từ 3-4 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng tốt nhu cầu trên của bạn nhé, máy có thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.540977,
      "id": "30271466",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy m dùng dc 1 tháng. Kh rơi hay va chạm gì, sao máy hay bị out app vậy ạ? App nào cũng bị, đang xài văng ra. Ngày tầm chục lần",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.525255,
      "id": "20876051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu chơi game liên tục thì đc khoảng mấy h. Chế độ sạc nếu chơi game thì mấy ngày sạc 1 lần",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn chơi game liên tục khoảng 3h, nếu bạn chơi game liên tục thì có thể 1 ngày sạc 2 lần bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.512955,
      "id": "21132312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32gb tại tgdd được 20 ngày..hôm nay đang lướt fb nhấn vào xem ảnh trên fb thì bị bật ra hẳn ngoài màn hình chính và phải vào lại từ đầu..bị vậy là sao qtv ??..lỗi gì vậy..máy mới 100%",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là các ứng dụng khác vẫn bị bật ra màn hình luôn hay chỉ mỗi ứng dụng Facebook để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.500118,
      "id": "17748055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 dùng wifi lướt face lướt web 2 tiếng mà từ 100% xuống 74% là có phải hao pin k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ pin vậy em thấy khá ổn đó ạ. Không hao lắm đâu anh nhé. Anh có thể thử kiểm tra pin theo các sau: Sạc đầy Pin 100% chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất, tắt Wifi, 3G, Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phút . Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn 85%, thì pin của bạn đang rất tốt đó ạ. Nếu vẫn không được anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên mình có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.482363,
      "id": "28709711",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mới mua máy về xong nhưng sạc củ sạc theo máy nhưng củ sạc nóng cực như v có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}